總結 11.13 Summary

革命基地
- 黑警停止強攻，轉為打心理戰
- 中午開始大量流言指黑警會用實彈強攻入去，試圖恐嚇留守學生及支援中大既香港人
- 黑警入夜後仍未發動攻勢，只有零聲既開鎗挑釁
- 學生開始意見分岐，有人認為中大兵力過剩，長期會造成不必要既消耗

其他區
- 上水有七旬清潔工人被磚擊中死亡
- 荃灣有手足落單被暗殺身亡
- 旺角有手足內訌
- 天水圍有手足頭部被 tg 擊中，現時危殆
- 中環有人被黑警用棍打頭致大量出血，現時危殆
- PolyU 及 BU 被黑警突襲

黎明行動
- 11.14 會繼續行動
- 民安隊將會在清晨出動清理 RB

更新：

黎明行動
- 黨鐵關閉十幾個站
- 教育局宣佈停課
- 多條主要幹道被鋪滿磚陣，鐵釘
- 民安隊將會在清晨出動清理 RB
- 11.14 會繼續行動

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙

Good summary and
RIP

Bad luck day

大學光明正大玩陣地 同人講全部rb都係你地整...?
快閃唔得?

加油手足們

Defend!

defend!